［澄清］有隻五毛狗帶風向話陳雲叫人去港島

隻P牌五毛狗叫黎明即將來臨
陳雲話既係如果集中港島
假如中途宣布遊行解散
勇武就會有滯留既風險
無咩過人去哂港島
（當然有屌過AV仁叫人去港島）

推
隻五毛今日個個post係咁留言屈人

用「燒槍」兩字，已經徹底出賣咗佢

唔知咩居心

全港市民、港鐵、商場響應不慶祝運動！真正WE CONNECT!!!

Pish

睇佢打字就知係新腥港人

推